覺唔覺意而家世上好大部份人都無 productivity

而家大家都係玩緊場遊戲，要好辛苦咁賺錢，賺d錢然後有購買力可以選擇去買樓結婚生仔，但其實唔工作你既生活水平都唔會又太大影響

正確
本人職業係女兒

你真24歲？

點解成日有人問呢樣野
其實後生都唔包靚女

問下啫
揾水吹

想同你做

請善用起底功能

但其實唔工作你既生活水平都唔會又太大影響
真既話恭喜你